又一個 App 被蘋果下架

HKmap.live 全港即時地圖被蘋果 App Store 下架
已經上英國媒體：

蘋果: "Your app contains content - or facilitates, enables, and encourages an activity - that is not legal ... Specifically, the app allowed users to evade law enforcement."

Developer Twitter:

垃撚圾apple